有冇人既屋企人覺得你一定出唔到pool...

今日我老媽子睇睇下啲大陸相睇節目
而我起到打文
突然佢一個轉身射個三分波
同我講
：不如你都上去啲節目到試下
我當堂呆左
佢可能覺得自己句話有啲奇怪
加多左句
：當識下朋友都好。。。。。。。。。

我都唔知點應佢好。。。。
到底佢係對我有幾冇信心
擔心我單身到永遠
而叫我十八歲就去上相睇節目。。。。
仲要係上面個個成三十幾四十歲既叫春單身狗起到咆哮自己有幾撚把炮幾撚專一幾撚有錢。。。。
留意！我！係！十！八！歲！咋！屌！

仲有一單係
有次我去街稍微打理下儀容咁
（平日頹t爛褲look）
順手問左一下佢覺得點
佢 望左我一下
：幾好啦 去玩啊？
我就唔知點解突然口痕問左佢一句
如果我話你聽我去拍拖你會點諗？
問完立刻後悔左
因為我已經feel到佢既眼神藐視左我一下
佢答我：你？我先唔信啊！哈哈！
。
。
哈哈。。。
我。。。。。
又偏偏又真係比佢講中左。。。。。。。
果然係親生老母
好了解我

衰d咩呀絲打

成日催我識女就真

十八咁快咁講慘啲
以家二字頭我媽話要介紹三十幾既男人俾我識
當堂嬲左

其實女仔唔太差
打扮下
有少少活動俾人有機會識到你就有人要

媽咪成日話我一定無人要

我老豆老母成日都覺得我好多人追
驚我變成個啲濫交妹同公廁妹
但其實我係個啲寧缺勿濫既人
比人追你估唔煩咩 清清靜靜咪幾好
於是我既異性朋友越黎越小了

反而相反
我都覺得自己唔會出到
而我媽子又好似好有信心咁

絲打

pm me

成日send d女圖比我問我o唔ok（佢d同事黎）
又話：我個仔生咁靚仔，唔拍拖就嘥晒啦
隔一兩日就問幾時拍拖

我心諗：你個仔冇人要呀...冇人要呀...冇人要呀 生到我咁嘅樣

阿媽總係覺得自己個仔 靚仔

不過就算係大話我都開心

啊媽成日話要幫我係鄉下搵個女仔 但係真係唔想同大陸人結口

中學果陣就唔俾人拍拖
廿幾歲就催人結婚，唔知咩心態